不要說85罷工，試著說無限期三罷

不要說85罷工，試著說無限期三罷
唔好為整場運動set deadline/底線！

罷一日真係冇意思，不過都係好嘅開始

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

哪裡有中資
哪裡就有反抗

不要說85罷工，試著說無限期三罷

Push